如若全世界一天一點變壞

好想叫春

想笑就笑要嗌就嗌

讓我每當困倦時 回眸總可找到你

Arararararararararar